老頭話未來3年會有100萬人移民

佢話每年會有30幾萬人走，即係大概10萬個家庭

我同佢講，如果係咁就唔只哩個數啦

想知幾多人好似佢咁諗

利申佢成日聽燒山

繼續吹, 通常頭一年最多人走, 第二年減半

好多人喺度觀望緊

你點計第一年？國安法後第一年？如果明年有集中營，又計集中營後第一年？而加d野成日變，個個都觀察緊，移民潮都未真正發生緊

呢個係按過去有突然大事激發，而後政府安撫既情況。

六七暴動後有政府改革，中英會談有聯合聲明，六四後有玫瑰園計劃。
但而家只會愈來愈緊未見到盡頭。

中產嘅賣樓走啦（身邊朋友有幾個放緊）

其實好多人仲等緊疫情完左先會正式走

國安法後第一年
觀望泛民夠觀望左30年普選
你又點計，30年後先計第一年

岩呀岩呀，唔好走呀，做港豬好撚多福利，又大灣區又任屌大陸閪

最大問題係善忘同適應

係
去英國既至少都等英國疫情好啲先

比 火燒山 催眠咗

不過真係有得走好走

集中營/ 大幅加稅後第一年

挑, 你估真係會起香港集中營, 講係咁講啫, 最多咪運你地返大陸